德州撲克Bankroll challenge, 3個月內由80USD 上2000USD

我會係party poker 平台玩,
目標係3個月內由80USD 打上3000USD
我會打比賽~
鍾意睇德州撲克既可以入黎支持下!

lm

thanks

monkaS

加油啦

Lm

PogChamp

Day2 開始, 今日會玩幾場SNG